[
    {
        "front": "謝ります",
        "kanji": "TẠ",
        "pronunciation": "あやまります",
        "back": "xin lỗi, tạ lỗi",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "[事故に～]遭います",
        "kanji": "SỰ CỐ TAO",
        "pronunciation": "[じこに～] あいます",
        "back": "gặp [tai nạn]",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "信じます",
        "kanji": "TÍN",
        "pronunciation": "しんじます",
        "back": "tin, tin tưởng",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "用意します",
        "kanji": "DỤNG Ý",
        "pronunciation": "よういします",
        "back": "chuẩn bị",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "キャンセルします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "キャンセルします",
        "back": "hủy bỏ, hủy",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "うまくいきます",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "うまくいきます",
        "back": "tốt, thuận lợi",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "保証書",
        "kanji": "BẢO CHỨNG THƯ",
        "pronunciation": "ほしょうしょ",
        "back": "giấy bảo hành",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "領収書",
        "kanji": "LÃNH THÂU THƯ",
        "pronunciation": "りょうしゅうしょ",
        "back": "hóa đơn",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "贈り物",
        "kanji": "TẶNG VẬT",
        "pronunciation": "おくりもの",
        "back": "quà tặng (～をします)",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "まちがい電話",
        "kanji": "ĐIỆN THOẠI",
        "pronunciation": "まちがいでんわ",
        "back": "điện thoại nhầm",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "キャンプ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "キャンプ",
        "back": "trại",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "かかり",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "かかり",
        "back": "nhân viên, người phụ trách",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "中止",
        "kanji": "TRUNG CHỈ",
        "pronunciation": "ちゅうし",
        "back": "dừng, đình chỉ",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "点",
        "kanji": "ĐIỂM",
        "pronunciation": "てん",
        "back": "điểm",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "レバー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "レバー",
        "back": "tay bẻ, tay số, cần gạt",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "[－円]札",
        "kanji": "VIÊN TRÁT",
        "pronunciation": "[－えん]さつ",
        "back": "tờ tiền giấy [-yên]",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "ちゃんと",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ちゃんと",
        "back": "đúng, hẳn hoi",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "急に",
        "kanji": "CẤP",
        "pronunciation": "きゅうに",
        "back": "gấp",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "楽しみにしています",
        "kanji": "NHẠC/LẠC",
        "pronunciation": "たのしみにしています",
        "back": "mong đợi, lấy làm vui",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "以上です。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いじょうです。",
        "back": "Xin hết.",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "係員",
        "kanji": "HỆ VIÊN",
        "pronunciation": "かかりいん",
        "back": "nhân viên",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "コース",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "コース",
        "back": "đường chạy (ma ra tông)",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "スタート",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "スタート",
        "back": "xuất phát",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "－位",
        "kanji": "VỊ",
        "pronunciation": "―い",
        "back": "thứ ―, vị trí thứ －, giải ―",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "優勝します",
        "kanji": "ƯU THẮNG",
        "pronunciation": "ゆうしょうします",
        "back": "vô địch, đoạt giải nhất",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "悩み",
        "kanji": "NÃO",
        "pronunciation": "なやみ",
        "back": "(điều/sự) lo nghĩ, trăn trở, phiền muộn",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "目覚まし[時計]",
        "kanji": "MỤC GIÁC THỜI KẾ",
        "pronunciation": "めざまし「どけい」",
        "back": "đồng hồ báo thức",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "眠ります",
        "kanji": "MIÊN",
        "pronunciation": "ねむります",
        "back": "ngủ",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "目が覚めます",
        "kanji": "MỤC GIÁC",
        "pronunciation": "めがさめます",
        "back": "tỉnh giấc",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "大学生",
        "kanji": "ĐẠI HỌC SINH",
        "pronunciation": "だいがくせい",
        "back": "sinh viên đại học",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "回答",
        "kanji": "HỒI ĐÁP",
        "pronunciation": "かいとう",
        "back": "câu trả lời, lời giải",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "鳴ります",
        "kanji": "MINH",
        "pronunciation": "なります",
        "back": "reo, kêu",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "セットします",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "セットします",
        "back": "cài, đặt",
        "collection_id": "56"
    },
    {
        "front": "それでも",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "それでも",
        "back": "tuy thế, mặc dù thế",
        "collection_id": "56"
    }
]